葵涌多地食水泛黃帶泥味 原因不明街坊人心惶惶

武漢肺炎疫情蔓延，然而對葵涌一帶居民而言，他們要擔心的卻不只如此。不少當區居民今日陸續表示，他們住所的食水竟然神秘泛黃，而且受影響區域更包括荔景、葵盛、石籬、大窩口等大半個葵涌住宅區，令人憂慮水質有問題。

區議員呢？

個問題唔係區議員，係水務署

哩個問題唔係區議員，係港共死要買貴價東江屎水。

搵佢地幫手 力量大好多...

應該唔關事，係滲漏既問題